msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: statpress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-17 14:03+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-18 15:06+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk\n"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:52
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:13
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1805
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1949
msgid "Visitors"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:57
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1811
msgid "Visitors through Feeds"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:62
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:46
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:49
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1817
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1950
msgid "Pageviews"
msgstr "PV"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:67
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:37
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:659
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1823
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1951
#, fuzzy
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:72
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1829
msgid "Pageviews through Feeds"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:136
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1781
msgid "M-1"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:137
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1782
msgid "M"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:138
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1783
msgid "Y"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/api/nsp_api_dashboard.php:139
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1784
#, fuzzy
msgid "T"
msgstr "到"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:12
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:340
#, fuzzy
msgid "support page"
msgstr "最近请求的页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:14
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:342
msgid "the author"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:16
#, php-format
msgid ""
"If you have found this plugin usefull and you like it, you can support the "
"development by reporting bugs on the %s or  by adding/updating translation "
"by contacting directly %s. As this plugin is maintained only on free time, "
"you can also make a donation by clicking on the button to support the work."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:18
msgid "Development"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:19
msgid "Translation"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:20
msgid "Donation"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:36
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:202
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:47
msgid "Make a donation"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:72
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:92
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:109
#, fuzzy
msgid "Contributor"
msgstr "国家"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:75
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "详细信息设置"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:89
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:95
msgid "Status"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:112
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:548
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:624
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:134
msgid "Plugin homepage"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:139
msgid "RSS news"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_credits.php:140
msgid "News"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_dashboard.php:42
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:197
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_dashboard.php:45
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_functions-extra.php:51
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:18
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:198
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1585
msgid "Visits"
msgstr "来访次数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_dashboard.php:48
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:201
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_dashboard.php:58
#, fuzzy
msgid "NewStatPress Overview"
msgstr "NewStatpress 环境检查"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:13
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:43
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:46
msgid "Top days"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:16
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:615
msgid "OSes"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:19
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:637
#, fuzzy
msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:22
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:517
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1952
msgid "Feeds"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:25
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:681
#, fuzzy
msgid "Search engines"
msgstr "搜索引擎"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:28
#, fuzzy
msgid "Top search terms"
msgstr "最近的搜索关键字"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:31
#, fuzzy
msgid "Top referrers"
msgstr "最近来源地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:34
#, fuzzy
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:34
#, fuzzy
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:40
#, fuzzy
msgid "Top pages"
msgstr "最近请求的页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:43
#, fuzzy
msgid "Unique visitors"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_details.php:49
msgid "Top IPs"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:112
msgid "now"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:239
#, fuzzy
msgid "NewStatPress Settings"
msgstr "NewStatpress 作者博客"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:275
#, fuzzy
msgid "Options saved!"
msgstr "选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:287
msgid "Email sent by the server!"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:299
msgid "General"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:300
msgid "Filters"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:301
#, fuzzy
msgid "Overview Menu"
msgstr "总览"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:302
#, fuzzy
msgid "Details Menu"
msgstr "详细信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:303
#, fuzzy
msgid "Visits Menu"
msgstr "来访次数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:304
msgid "Database"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:305
msgid "Email Notification"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:306
msgid "API"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:328
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:329
#, fuzzy
msgid "Enable NewStatPress widget"
msgstr "显示 NewStatPress 仪表盘挂件"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:333
#, fuzzy
msgid "Minimum capability to display each specific menu"
msgstr "最简查看统计信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:333
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:215
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:355
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:335
#, fuzzy
msgid "Overview menu"
msgstr "总览"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:343
#, fuzzy
msgid "Detail menu"
msgstr "详细信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:352
#, fuzzy
msgid "Visits menu"
msgstr "来访次数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:360
#, fuzzy
msgid "Search menu"
msgstr "搜索引擎"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:368
msgid "Tools menu"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:376
#, fuzzy
msgid "Options menu"
msgstr "选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:390
msgid "Visits calculation method"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:406
msgid "Simple sum of distinct IPs (Classic method)"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:417
msgid ""
"Sum of the distinct IPs of each day (slower than classic method for big "
"database)"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:424
msgid "Graph"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:429
#, fuzzy
msgid "Days number in Overview graph"
msgstr "总览中图标显示最近天数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:435
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:196
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1751
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:437
#, fuzzy, php-format
msgid "Elements in Overview (default %d)"
msgstr "操作系统统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:449
msgid "Never"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:450
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部！"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:451
msgid "month"
msgstr "月"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:452
msgid "months"
msgstr "月"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:453
msgid "week"
msgstr "周"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:454
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:456
#, fuzzy
msgid "Data collection"
msgstr "详细信息设置"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:458
msgid "Crypt IP addresses"
msgstr "隐藏 IP 地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:462
msgid "Collect data about logged users, too."
msgstr "记录已登录用户"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:466
msgid "Do not collect spiders visits"
msgstr "不记录搜索引擎蜘蛛访问"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:473
msgid "Data purge"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:478
#, fuzzy
msgid "Automatically delete all visits older than"
msgstr "自动删除超过多少天的用户信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:484
#, fuzzy
msgid "Automatically delete only spiders visits older than"
msgstr "自动删除超过多少天的用户信息"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:494
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:544
#, fuzzy
msgid "Parameters to ignore"
msgstr "要忽略的 IP 地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:500
#, fuzzy
msgid "Logged users"
msgstr "忽略已登录用户"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:502
msgid ""
"Enter a list of users you don't want to track, separated by commas, even if "
"collect data about logged users is on"
msgstr "在列表中输入您不想跟踪的用户，即使收集已登录用户信息功能已启用。"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:505
#, fuzzy
msgid "IP addresses"
msgstr "隐藏 IP 地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:507
#, fuzzy
msgid ""
"Enter a list of networks you don't want to track, separated by commas. Each "
"network <strong>must</strong> be defined using the CIDR notation (i.e. "
"<em>192.168.1.1/24</em>). <br />If the format is incorrect, NewStatPress may "
"not track pageviews properly."
msgstr ""
"输入一段您不想跟踪的 IP，请用半角逗号分开。请按规则填写 (例如"
"192.168.1.1/24)。如果格式有误，NewStatPress 可能不会正常跟踪页面。"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:510
#, fuzzy
msgid "Pages and posts"
msgstr "忽略的文章或者页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:512
#, fuzzy
msgid ""
"Enter a list of permalinks you don't want to track, separated by commas. You "
"should omit the domain name from these resources: <em>/about, p=1</em>, etc. "
"<br />NewStatPress will ignore all the pageviews whose permalink "
"<strong>contains</strong> at least one of them."
msgstr ""
"输入一段您不想不想跟踪的永久链接，请用半角逗号分开。请按照规则填写：: /about "
"或者 p=1。NewStatPress 会忽略所有您填写的页面请求。"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:523
#, fuzzy
msgid "Visitors by Spy"
msgstr "来访者探测"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:527
#, fuzzy
msgid "number of IP per page"
msgstr "新探测：每页的 IP 个数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:534
#, fuzzy
msgid "number of visits for IP"
msgstr "新探测：同 IP 来访次数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:547
#, fuzzy
msgid "number of bot per page"
msgstr "新探测：每页的 IP 个数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:554
#, fuzzy
msgid "number of bot for IP"
msgstr "新探测：同 IP 来访次数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:566
msgid "Element numbers to display in"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:569
#, fuzzy, php-format
msgid "Top days (default %d)"
msgstr "来访最多日期统计显示个数(默认为5)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:572
#, fuzzy, php-format
msgid "O.S. (default %d)"
msgstr "操作系统统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:575
#, fuzzy, php-format
msgid "Browser (default %d)"
msgstr "浏览器统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:578
#, fuzzy, php-format
msgid "Feed (default %d)"
msgstr "Feed 统计显示个数(默认为5)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:581
#, fuzzy, php-format
msgid "Search Engines (default %d)"
msgstr "搜索引擎统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:584
#, fuzzy, php-format
msgid "Top Search Terms (default %d)"
msgstr "搜索关键字统计显示个数(默认为20)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:587
#, fuzzy, php-format
msgid "Top Referrer (default %d)"
msgstr "来源统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:590
#, fuzzy, php-format
msgid "Countries/Languages (default %d)"
msgstr "国家/语言统计显示个数(默认为20)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:593
#, fuzzy, php-format
msgid "Spiders (default %d)"
msgstr "蜘蛛统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:596
#, fuzzy, php-format
msgid "Top Pages (default %d)"
msgstr "来访最多页面统计显示个数(默认为5)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:599
#, fuzzy, php-format
msgid "Top Days - Unique visitors (default %d)"
msgstr "来访最多的特殊访客统计显示个数(默认为5)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:602
#, fuzzy, php-format
msgid "Top Days - Pageviews (default %d)"
msgstr "来访最多的日期的PV统计显示个数(默认为5)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:605
#, fuzzy, php-format
msgid "Top IPs - Pageviews (default %d)"
msgstr "最多IP统计显示个数(默认为10)"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:615
msgid "Database update option"
msgstr "数据库升级选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:621
#, fuzzy
msgid ""
"Select the interval of date from today you want to use for updating your "
"database with new definitions. "
msgstr ""
"选择从今天开始您想要更新数据库的时间间隔。该功能需要更多时间和资源。您可以选"
"择部分不更新。"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:622
msgid ""
"Be aware, larger is the interval, longer is the update and bigger are the "
"resources required."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:630
msgid "Update data in the given period"
msgstr "在给定时期内更新数据"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:643
msgid ""
"This option allows you to get periodic reports by email (dashboard "
"informations). You can customize the frequency and the publishing time of "
"the reports."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:644
msgid ""
"Note: WP Cron job need to be operational in aim to schedule Email "
"Notification."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:645
msgid ""
"Mailing address accept only one email address, check is well valid before "
"reporting issues."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:646
msgid "Notification will be sent at UTC time."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:670
msgid "Statistics notification is"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:681
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:684
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:689
msgid "Event schedule"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:699
msgid "Publishing time"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:701
msgid "Select"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:726
#, fuzzy
msgid "Mailing address"
msgstr "隐藏 IP 地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:741
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:743
msgid "Email Test"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:781
msgid "Enable External API"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:785
msgid "API key"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:787
msgid ""
"The external access API is build to let you to use the collected data from "
"your Newstatpress plugin  in an other web server application (for example "
"you can show data relative to your Wordpress blog, inside a Drupal site that "
"run in another server). This key allows Newstatpress to recognize that you "
"and only you want the data and not the not authorized people. Let the input "
"form blank means that you allow everyone to get data without authorization "
"if external API is activated. The API should be activated with the flag box. "
"Please be aware that the external API will be also used by Newstatpress "
"itself when are processed AJAX calls for speedup page rendering of queried "
"data, so you will need to choose an key and activate it.\n"
"\n"
"<br/><br/>To retrieve data from Newstatpress plugin, you can generate "
"automatically or set manually a private key for the external API (used for "
"example from Multi-Newstatpress software) : only alphanumeric characters are "
"allowed (A-Z, a-z, 0-9), length should be between 64 and 128 characters."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:804
msgid "Generate new API key"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:813
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_options.php:817
msgid "Save options"
msgstr "保存设置"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:6
msgid "URL Requested"
msgstr "请求的地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:7
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:566
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:624
msgid "Agent"
msgstr "用户代理"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:8
msgid "Referrer"
msgstr "来源"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:9
msgid "Search terms"
msgstr "关键字"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:10
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:11
msgid "Operative system"
msgstr "操作系统"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:12
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:566
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:13
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:566
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:624
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:14
msgid "IP"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:16
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:63
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:199
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:673
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:687
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:804
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:21
msgid "Field"
msgstr "类型"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:30
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:31
msgid "Group by"
msgstr "由此分组"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:35
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:36
msgid "Sort by"
msgstr "由此分类"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:38
msgid "if contains"
msgstr "如果包含"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:48
msgid "sort by count if grouped"
msgstr "如果被分组则由计数分类"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:49
msgid "include spiders/crawlers/bot"
msgstr "包含蜘蛛统计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:50
msgid "include feed"
msgstr "包含 feed"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:57
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1581
msgid "Limit results to"
msgstr "限制结果个数为"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:140
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_search.php:148
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:19
msgid "IP2nation"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:20
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:448
msgid "Update"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:21
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:307
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:22
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:750
msgid "Optimize"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:23
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:782
msgid "Repair"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:24
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:153
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:362
msgid "Remove"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:29
#, fuzzy
msgid "Database Tools"
msgstr "数据库升级选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:113
msgid "unknow"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:117
#, php-format
msgid "Last version available: %s"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:120
#, php-format
msgid "Last version installed: %s"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:122
msgid "To update the IP2nation database, just click on the button bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:133
msgid "Last version installed: none "
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:135
msgid ""
"To download and to install the IP2nation database, just click on the button "
"bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:161
msgid "What is ip2nation?"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:163
msgid ""
"ip2nation is a free MySQL database that offers a quick way to map an IP to a "
"country. The database is optimized to ensure fast lookups and is based on "
"information from ARIN, APNIC, RIPE etc. You may install the database using "
"the link to the left. (see: <a href=\"http://www.ip2nation.com/\">http://www."
"ip2nation.com</a>)"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:166
msgid "Note: The installation may take some times to complete."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:210
msgid "Failure to save content locally, please try to re-install."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:227
msgid "Failure to unzip archive, please try to re-install"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:230
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:255
msgid "Installation of IP2nation database was successful"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:272
msgid "IP2nation database was remove successfully"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:284
msgid "Export stats to text file"
msgstr "导出为 txt 格式文本"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:285
msgid "You should define the stats period you want to export:"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:289
#, fuzzy
msgid "From:"
msgstr "从"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:290
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:294
msgid "YYYYMMDD"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:293
#, fuzzy
msgid "To:"
msgstr "到"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:299
msgid "You should choose a fields delimiter to separate the data:"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:351
msgid "All data removed"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:356
#, fuzzy
msgid "Remove NewStatPress database"
msgstr "NewStatpress 环境检查"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:360
msgid "To remove the Newstatpress database, just click on the button bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:362
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:367
msgid ""
"This operation will remove all collected data by NewStatpress. This function "
"is useful at people who did not want use the plugin any more or who want "
"simply purge the stored data."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:371
msgid "If you have doubt about this function, don't use it."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:375
msgid ""
"Warning: pressing the below button will make all your stored data to be "
"erased!"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:441
#, fuzzy
msgid "Database update"
msgstr "数据库升级选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:442
msgid "To update the newstatpress database, just click on the button bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:456
msgid ""
"Update the database is particularly useful when the ip2nation data and "
"definitions data (OS, browser, spider) have been updated. An option in "
"future will allow an automatic update of the database.."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:459
msgid "Note: The update may take some times to complete."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:498
#, fuzzy
msgid "Database Update"
msgstr "数据库升级选项"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:500
msgid "Updating..."
msgstr "更新中……"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:500
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:500
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:548
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:507
msgid "Structure"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:512
msgid "Index"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:711
msgid "Final Structure"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:715
msgid "Final Index"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:719
msgid "Duration of the update"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:723
msgid "This update was done in"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:724
msgid "SQL queries"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:743
msgid "Optimize table"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:744
msgid "To optimize the statpress table, just click on the button bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:754
msgid ""
"Optimize a table is an database operation that can free some server space if "
"you had lot of delation (like with prune activated) in it."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:757
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:789
msgid ""
"Be aware that this operation may take a lot of server time to finish the "
"processing (depending on your database size). So so use it only if you know "
"what you are doing."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:775
msgid "Repair table"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:776
msgid ""
"To repair the statpress table if damaged, just click on the button bellow."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:786
msgid "Repair is an database operation that can fix a corrupted table."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:800
msgid "Optimization finished"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_tools.php:808
msgid "Repair finished"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:12
#, fuzzy
msgid "Last visitors"
msgstr "最后请求"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:14
msgid "Spy Bot"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:241
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:243
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:372
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:373
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:380
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:381
msgid "arrived from"
msgstr "从何处来访"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:241
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:372
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:380
msgid "searching"
msgstr "搜索中"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:340
msgid "Http domain"
msgstr "Http 域名"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:351
msgid "Hostip country"
msgstr "ip 所在国家"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/includes/nsp_visits.php:453
#, fuzzy
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:71
#, fuzzy
msgid "Today visits"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:72
#, fuzzy
msgid "Yesterday visits"
msgstr "昨天"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:73
#, fuzzy
msgid "Month visits"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:74
#, fuzzy
msgid "Week visits"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:75
#, fuzzy
msgid "Total visits"
msgstr "从总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:76
#, fuzzy
msgid "Total pages view"
msgstr "已查看"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:77
#, fuzzy
msgid "Total pages view today"
msgstr "已查看"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:78
msgid "This page, total visits"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:79
msgid "All page, total visits"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:80
#, fuzzy
msgid "Visitor Operative System"
msgstr "操作系统"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:81
#, fuzzy
msgid "Visitor Browser"
msgstr "来访者总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:82
#, fuzzy
msgid "Visitor IP address"
msgstr "隐藏 IP 地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:83
msgid "Date of the first hit"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:84
msgid "Counts all online visitors"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:85
msgid "Counts logged online visitors"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:86
msgid "The most viewed Post"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:200
msgid "Tools"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:252
msgid "Once a minute"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:256
msgid "Four time by Day"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:261
msgid "Once a Week"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:265
msgid "Once a Month"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:322
#, php-format
msgid "Visits statistics from %s"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:324
#, php-format
msgid "This is a test from %s"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:344
#, php-format
msgid ""
"If you have found this plugin usefull and you like it, you can support the "
"development by reporting bugs on the %s or  by adding/updating translation "
"by contacting directly %s. As this plugin is maintained only on free time, "
"you can also make a donation directly on the plugin website or through the "
"plugin (Credits Page)."
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:347
msgid ""
"This option is yet experimental, please report bugs or improvement (see link "
"on the bottom)"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:348
msgid ""
"You receive this email because you have enabled the statistics notification "
"in the NewStatpress plugin (option menu) from your WP website "
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:349
msgid "Dear"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:353
msgid "Statistics at"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:353
msgid "server time"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:355
msgid "Best Regards from"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:457
msgid ""
"This new version integrate a new major function of <strong>Email "
"Notification</strong> (see Option Page) to get periodic reports of your "
"statistics. This function remains a bit experimental until it's tested "
"recursively, thanks to be comprehensive. <br/> <i>Thanks to <strong>Douglas "
"R.</strong> to support our work with his donation.</i>"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
msgid "Last hits"
msgstr "最后请求"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:548
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:624
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:670
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:682
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:685
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:697
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:801
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:813
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
msgid "Feed"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:490
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:566
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
msgid "Last search terms"
msgstr "最近的搜索关键字"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
msgid "Terms"
msgstr "搜索项目"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:530
msgid "Engine"
msgstr "搜索引擎"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:542
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:560
msgid "page viewed"
msgstr "已查看"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:548
msgid "Last referrers"
msgstr "最近来源地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:548
msgid "URL"
msgstr "地址"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:566
msgid "Last agents"
msgstr "最近来访客户端"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:595
msgid "Last pages"
msgstr "最近请求的页面"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:624
msgid "Last spiders"
msgstr "最近来访的蜘蛛"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:671
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:686
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:802
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:672
#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:803
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:854
msgid "records"
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1527
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1531
msgid "Body:"
msgstr "内容："

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1535
msgid "Stats available: "
msgstr ""

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1576
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1756
msgid "Total since"
msgstr "从总计"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1757
#, fuzzy
msgid "This year"
msgstr "年"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1758
msgid "Last month"
msgstr "上月"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1759
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1760
#, fuzzy
msgid "Target This month"
msgstr "本月"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1761
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /mnt/new/home/ice/SRC/cvsroot/newstatpress/trunk/newstatpress.php:1762
msgid "Today"
msgstr "今天"

#, fuzzy
#~ msgid "Last visitors by Spy"
#~ msgstr "来访者探测"

#~ msgid "Saved"
#~ msgstr "已保存"

#, fuzzy
#~ msgid "Visitors by Spy: number of IP per page"
#~ msgstr "新探测：每页的 IP 个数"

#~ msgid "Never delete!"
#~ msgstr "永不删除!"

#~ msgid "Fields delimiter"
#~ msgstr "日期分隔符"

#~ msgid "period of days"
#~ msgstr "周期(天)"

#~ msgid "More details"
#~ msgstr "更多信息"

#, fuzzy
#~ msgid "pageviews"
#~ msgstr "PV"

#, fuzzy
#~ msgid "spiders"
#~ msgstr "蜘蛛"

#~ msgid "Spy"
#~ msgstr "探测"

#~ msgid "New Spy"
#~ msgstr "新探测"

#, fuzzy
#~ msgid "Elements in Summary (default 10)"
#~ msgstr "操作系统统计显示个数(默认为10)"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "总计"
